黃埔算唔算係咁多年黎都冇乜點變？

Mtr開算巨變？

通咗地鐵
紅磡碼頭冇咗船去灣仔 多咗船去中環
隔離海濱嗰邊起曬寫字樓酒店 可以一路行到去尖東
巴士總站搬埋入去
後面起曬海濱南岸嗰堆住宅

紅磡邨起好咗
戲院由UA變成嘉禾
十字路口麥當勞個麥當勞叔叔唔見咗

點會冇變

仲有大眾冇埋，冒險樂團冇左以前咁熱鬧，成個feel都唔撚係以前既黃埔
不過成個香港都唔同左

但冒險樂園冇變過
對面美食坊都係
好似咩都冇變過
仲多咗野

你係咪住黃埔

唯一一樣無變嘅係仲係好多學生妹

唔係

ok 此post已完

幻齒喎附近中學都冇間

點會無，土瓜灣，何文田，九龍城

搭車唔計

黃埔街重建完唔知變成點

美孚就真係冇變

美孚變嘅就係執左間Citibank, 萬事達麥當勞裝過修同美孚廣場變左死場（頂樓開左間薩利亞）之外 近十年都冇咩大轉變

間麥當勞仲係舊裝修？

八佰伴居然冇人提，咁唔緊要，我提，超市嗰部紅豆魚仔餅機印象深刻。

呀隔離商場仲有剛剛開張嗰啲昆水一蚊拍賣會

小學時期喺旺角坐212單層巴士過去，走嗰陣見到30X有勁豪華嘅巴士好想試坐，但要$7(冇冷氣$3.5) 結果一次都冇坐過。

架巴士係呢款

點會冇變
不過自從開咗地鐵之後反而黃埔變得越嚟越冷清

啲濕鳩停車場十年如一日

好撚臭

一日有大酒店係對面都係咁

即係話啲人寧願出去消費

黃埔除左AEON都冇特色鋪

其實黃埔都幾好住